今日我地清蒼派大勝

乜野契媽契爸 你仲大量sh真係死得

強持派應當悔改

一早放晒

你老味契媽食屎啦
好彩止蝕左一半豬死人